（和理非撚）警察咁似中超球員

而家警察就好似班足球員咁，連續幾場打茅波，唔知自己踢緊乜咁，個領隊好似等炒咁樣。好喇，上星期日俾人大炒八球，俾人懷疑班主叫佢哋打假波，被人問就答唔係八球，七球啫！到副領隊出嚟道歉，個個影自己波衫出嚟抗議！我諗除咗中超外，冇乜球會會係咁喇！

推

玻璃心

我好贊成你嘅諗法，但你個比喻好⋯⋯唔知點

新聞定係自己作嘅比喻？

忽然諗起班警犬好玻璃心

唉